21/11 黎明行動！

聽日仲繼唔繼續黎明行動？
繼續就要出行動post 整文宣喇

聽日要繼續阿

自推

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為

推

！

熱門仲未有聽朝既行動post

621 1121 永不忘記

手足聽日唔好再遲到 5AM不見不散

推呀！仲有好多人唔知聽日繼續三罷堵路